屌你老母環保撚

你要嘈唔係問題 你要搞環保唔係問題
但你都要睇下係咩情況先得架
大佬m記快餐店黎架
有本事你叫佢啲包全部唔好包裝之後擺出嚟囉
又有本事嘅叫m記唔好提供紙杯叫啲人自備個杯先可以去買囉
大佬啊你唔好咁痴線啦

講真你呢啲可以幫到幾多啊
香港日日咁多野唔環保你唔講
係要攞呢啲無謂嘢黎講
想針鳩連登仔咪出聲囉
又要借啲意喺度扮 個動機會唔會明顯左少少呀

前幾日睇到新加坡2019政策個po
睇到新加坡啲學校減少考試嗰啲
再睇下香港 屌你老母晒撚左幾多只係無謂野度
TSA? 考試？功課？晒撚左幾多紙？
訓練晒成班讀書機器 港豬出黎？
又唔撚見你話喺網上做功課代替用紙可以環保啲？
呢啲你又唔屌咁鍾意屌無謂野？

咪撚話我睇死你地
你地根本就係為左返兒登仔先喺度係咁提倡環保
收皮啦屌你老母好撚肉酸

又係呢啲屌環保膠嘅po

真係俾佢地搞到民不聊生

too long 簡單d 屌你老母仆街環保撚陷家剷啦